核彈都唔割，咁不如黎個核彈

既然救唔番香港，我唔介意黎個核彈炸爆香港
寧為玉碎，不為瓦全
一齊攬炒啦仆街

just do it
我就唔割既

你如果有就放粒制出嚟，一定個個爭住㩒制發射

口號黎架，你唔係信呀

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

核彈就唔係炸香港啦